# HTML Y CSS Básico
El proposito de este repositorio es construir contenido Web bien estructurado y fácil de mantener al conservar tus etiquetas y reglas de estilo en orden, pero sobre todo pensando en el trabajo colaborativo.

# Descripción
En el repositorio se encuentran ejercicios basicos de HTML Y CSS básico.

## Autor 
Cruz González Irvin Javier.